四大天王你最鐘意邊個？

應該早已沒期待
應該心死為何仍未放開
應該不再回來任你傷害
戀甚麼愛 你精彩 我悲哀
啊～～～～～

張學友